鬼滅完咗，下套上位嘅王道漫畫會係咩？

咒術迴戰? 就黎有動畫

一定係咒術

咒術

都未畫

電鋸人

強推咒術第一話就開始追

咒術劇情太垃圾
完全係邊作邊畫既表表姐
無伏筆 唔連戲 角色少

咁未同鬼滅一樣perfect match

Hunter

有接住前傳角色同劇情
三個主角身世未公開
尤其虎杖個呀爺臨死講個啲野
劇情經常反王道有驚喜
兩間學校老師學生都有參與有描寫
仲要未公開哂
咒靈對上仲有大佬
作者連結局都決定左
咁都叫邊作邊畫

One piece爛咗一排重新上位

王道漫
轉個頭可能電次都死鳩埋

粉俠傳

咒術設定太複雜 無可能

電鋸人cult嚟

千祈咪推咒術
依套暫時ok 唔想啲太低質跟風既人睇

鬼滅season two

又係你呢d垃圾毒撚思想
多人睇咗累到你冇咁清高

btw 有動畫化實多人睇

複雜到睇左咁耐
都總會有野唔明

不過都算好
起碼唔會好似op咁無神神整霸氣設定
但係cp9咁高級居然唔識霸氣

呢套開波就出左天花板 應該唔會戰力通脹

光之力量呀呀呀呀呀！

感覺咒術、電鋸會上位，反而我英唔係幾keep到再加套垃圾五葉草 約定夢幻島就太左膠...

爆誕

SPY x FAMILY

角色少你都講得出
你睇左幾多話。。。

world trigger!!!!!!!!!
Best of the best!!!!

或者應該你毒d
因為少人睇會清高d既邏輯我完全理解唔到
可能咩人就有咩思想

好似鬼滅d fans圍內睇咪冇事 一俾人吹奏就瀨晒野
既然而家睇開既都係識欣賞既人 如果多左人睇就多人屌
咁我點解要推介俾人睇

同你嘅諗法完全一樣
垃圾五葉草去到今時今日都仲抄緊
夢幻島睇到原諒媽媽嗰到真係大愛到頂唔順棄咗

問題係劇情好亂
本身角色未勾畫好就硬加一大堆角色
戰鬥個系統又差
開晒zone咁

由殺完女皇就完左啦呢套野
後面好明題趕緊進度腰斬

以前推進劇情有晒思考同plan
去到後面推進劇情就係突然地有人出返黎or叛變

hunter

戰鬥系統真係同hunter無得比
點解新生代漫畫家畫唔到富奸呢種劇情水準

agreed, 睇左十幾話就頂唔順

拳願

王道漫都講得出
明明就青春戀愛

jojo

毒到痴線

佢會話你仲毒d呀我中左招啦

你入黎依個台入黎依個難道你覺得自己唔毒 仲好清高?

劇情垃圾唔覺
一定好撚過鬼滅先，理撚得佢d咒術原理解釋
但一定唔會畫d星星月亮就叫做解釋左囉

鬼滅第二部

富奸level咁易到咩

咒術戰鬥系統唔算最勁，但點都唔算差掛
咒力為基底，束縛同術式咪同hxh差唔多，係冇分系姐
天與咒縛、咒術血統、領域等等大抵都自圓其說

其實個咒力/詛咒同念差唔多
都係每個人發展一套術式/一個家族流傳術式

不過 見仁見智啦
我覺得幾好幾鍾意

最爽係睇五條悟開掛

咒術我覺得前傳劇情好睇好多, 正傳前期還可以, 中後期有點悶

要上位就主要睇喺日本heat唔heat
目前日本嗰邊
計每卷平均銷量嘅話就咒術領先緊
熱度之類嗰啲嗰邊都好似係咒術領先

不過喺日本以外嘅國家，好似都係電鋸多人傾啲
呢排連登電鋸好似多人傾過咒術
台灣ppt好似都係電鋸多人傾少少
reddit個電鋸community人數好似差唔多係咒術嘅3倍
支那嗰邊都好似電鋸都遠遠heat過咒術

btw香港有冇邊度有賣日版單行本
想入返套電鋸

呢套好似越黎越複雜咁

打鬥漫，打得好睇咪得，d解釋唔洗理啦

鬼滅の刃Part2 戦闘潮流